復仇閪，呢枝野係咪僭建

香港正值風季，我好擔心呢枝野跌落黎插死人

尖沙咀The One 正門對面

已Forward

有冇人識呢啲野，定係可以直接1823

支旗應該唔係，呢啲輕易拆到唔算結構，反而伸出黎果個細招牌有機會係。

係咪有懷疑就可以直接1823

係，投訴左屋宇署會去睇，不過屋宇署其實都人手有限，排到滿左代表其他嘢會處理慢左，所以我覺得反而重點投訴啲有信心嘅，好似大公報個超大電視果類。果啲超大電視超大招牌九成都係Unauthorised Building Work.

咁集中火力配合復仇閪佢地先

例如呢個....九成UBW

明白哂！

旗唔係，旗杆有機會
其實唔一定係結構先有問題，晾衫架嗰啲都有機會當僭建

所有圖則上無嘅野都係

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

旗杆同洋務工會個招牌都好大機會係僭建
可以直接1823
仲可以用屋宇署電子舉報表格

每日都會收起先叫做非結構 , 佢長期維持一個狀態已經係結構一部分

網上報1823，上傳相片，地址等等資料，如果兩星期都無回覆進度，再引用上次投訴號碼，再投訴，再無回應，試試申訴專員公署投訴！

推

想問點解我搵唔到匿名投訴
唔想留任何個人資料可以點做
復仇閪個教學Post搵唔返

隔離正面對街果組角鐵架都應該係UBW
一project出750mm，即死

Done

多謝巴打既舉報！
係呀 枝杆應該係僭建黎 我地會做野！

anyway 下次有咩doubtful 既野
1823 莫遲疑，保障安全好容易

順便提埋
1823 app 好好用 方便快捷
開個太空email 就得
聯絡人就隨意留個姓
唔好留電話 逼佢全文字回覆 唔係佢有時會打俾你講兩句就close file

9成UBW

見一枝支那旗拆一支